食流心奶皇食到漲左

食得太多，肚腩立即漲大

.........熱量爆炸啦

有日食下食下，食左起碼廿隻.....

食咁少邊夠飽

一啖都唔知咬走左幾錢

呢隻咩牌子？好似幾好食

睇你隻肥閪手就知你不嬲肥過沈澱霞

好老實講
我而家唔係做乞衣
而係救你一命
你將淨低果D美心奶皇交比我
咁你糖尿,高血壓,痴肥既風險自然就低左
每年醫藥費起碼慳返幾十萬
唔洗多謝我,大家winwin雙嬴